【賭王設靈】靈堂外自稱是何鴻燊親女 周女士：一出世俾人抱去山旮旯

年約60歲、略帶鄉音的周女士表示：「我細個俾佢抱咗去山旮旯湊大……係佢契女呀，都屬於親女呀。」問她何人湊大她時，她重複說：「我細個俾佢送咗去山旮旯。」

其後，有個自稱是周女士丈夫的譚姓男士，聲稱自己是譚詠麟細佬，他又指自己因為得閒，才陪太太前來向賭王致祭。

佢上次唔係話李家誠係佢老豆咩

有個自稱是周女士丈夫的譚姓男士，聲稱自己是譚詠麟細佬

大佬呀，你唔好咁痴線啦.JPG

以前參觀過庇護工場
我記得全部病人都係咁嘅髮型

我係何超窮有冇得分身家

譚得菜

佢同四太有啲似

傻人發現案

將條底褲著上口 都應該係果d人